菲律賓單野之後 有無人諗過唔再請賓妹?

我地永遠唔會知班賓妹私底下有幾憎香港人架喎

邊單菲律賓野 ?

唔好呀，你地唔請，就無賓妹俾我屌

我地港獨英雄關蛇最鍾意就係吊賓妹

訓練下打J就可解決

識食一定食賓妹，試過有件賓俾我奶得佢開心，連後門都俾我玩埋

趁賓賓回鄉探親前 偷偷放包粉係佢個行李箱

好驚
咩粉先
講清楚好喎
我禁到第2個9字架啦

係咪橙粉呀
良好僱主喎 關心埋僱員腸道健康

放包麵粉 佢都可以比人屈到坐終身啦

呢一年都唔會再食賓妹

佢地只會屈外人